有冇玄幻小說同好者

最近咪上左玄幻小說 唔知各位ching 有冇睇開
最近睇完 絕世武神 武神風暴 龍血戰神

點可以冇無限恐怖

讀多啲書先上嚟留言唔該

完美世界

白雪公主同灰姑娘